點解USB要成日改名?

USB 3.1 Gen 1、Gen 2 及 USB 3.2 的差異為何？

好亂叫返USB3.0唔得既

因為班高層on9

Cap水囉

因為改名班人係on9

死都唔肯出4.0
唧牙膏

有冇人解釋吓有咩分別

出咗啦

oh自膠
但未見有廠用usb4

M1 Mac

usb 3 pro max 幾時出

USA!🇺🇸

USC

真係研究晒個分別出到real world 同人交流解釋USB 制式實俾人皺眉兼心諗wtf

仲有啲廠嘅on9 naming, eg: SuperSpeed, High-Speed, etc
仲有type c terminal但唔同格式嘅thunderbolt存在
煩到嘔

點解唔用速度嚟做標準？
10Gbps, 20Gbps, 40Gbps
一睇就知條線用唔用得，唔夠速度就買條高速啲
HDMI又係咁，dp 線又係咁，Ethernet線又係咁(cat 6又代表乜9)
最好就乜嘢都轉晒做type c 頭，然後定義每一部電子產品要幾多速度先夠

有，好似電流大咗，usb3.0 5v/0.9a。3.1好似1.5a

10gbps 有分1x10gbps 同2x5gbps

以我所知
usb 3.0 = 3.1 gen1 = 3.2 gen 1
其他有 3.1 geb2, 3.2 gen 2x2

仲有 USB C介面又分 2.0, 3.0, 3.1, 3.2, PD QC, Thunderbolt...
直接將USB C market 做傳輸快、差電勁嘅standard 好過啦

因為傳輸文件速度唔同跟 CPU 指令集都會唔同?? 鳩估咋。

一樣

純粹係每次出新既小改版就改埋舊既 搞到好亂

不過唔緊要 等到個個都用USB 4 就會好返好多

IT狗唔識同人溝通，改埋d名淨係行內人先識睇，忽略一般主流大眾感受